求mon推介 1.5 ~ 2.5k

平時打普通畫面的game

3k買唔買到32吋2k mon